<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="actionbar_button_up_description">Nazaj</string>  
  <string name="casting_tips">Predvajanje…</string>
  <string name="console_guide_btn_got_it">Razumem</string>
  <string name="console_guide_subtitle_hang_up">"Ne prekinjajte predvajanja ko se zaslon telefona izključi. Lahko povzroči večjo porabo energije."</string>
  <string name="console_guide_subtitle_private">"Ne predvajaj lebdečih obvestil, obvestil o dohodnih klicih in druge stvari ki lahko vsebujejo osebne podatke"</string>
  <string name="console_guide_subtitle_small_window">Zmanjšaj predvajalno okno da boste lahko uporabljali druge storitve telefona med predvajanjem</string>
  <string name="dialog_can_not_find_device">"Ne morem najti naprav v bližini"</string>
  <string name="dialog_cancle">Prekliči</string>
  <string name="dialog_connect_fail">"Povezovanje ni uspelo"</string>
  <string name="dialog_connect_retry">Tapnite za ponovni poskus</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion">Najprej avtorizirajte predvajanje na televizorju</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">"Ne morem avtorizirati predvajanje na vašem televizorju. Počakajte minuto ali dve in poskusite ponovno."</string>
  <string name="dialog_connected">Povezano</string>
  <string name="dialog_connecting">Povezovanje…</string>
  <string name="dialog_ok">V redu</string>
  <string name="dialog_only_suport_content">Streamajte fotografije, videoposnetke ali glasbo</string>
  <string name="dialog_open_wifi_bt">Vključi</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Preverite ali ima ciljna naprava omogočeno brezžično predvajanje zaslona.
Za dodatna vprašanja poglejte Pomoč."</string>
  <string name="dialog_recent_connected">Nedavno</string>
  <string name="dialog_retry">Poskusi ponovno</string>
  <string name="dialog_scanning_device">Iskanje naprav v bližini…</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition">Vključite WiFi in Bluetooth na svojemm telefonu za uporabo brezžičnega zaslona.</string>
  <string name="dialog_select_tv">Izberite napravo (%d)</string>
  <string name="dialog_show_help">Pomoč</string>
  <string name="disconnect">Ustavi predvajanje</string>
  <string name="hang_up">Predvajaj ko je ekran izključen</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_content">"Predvajanje se ne bo prekinilo ko se zaslon vašega telefona izključi. Pritisnite tipko za vklop na telefonu da boste ponovno vključili zaslon."</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Prekliči</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_pos">V redu</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_title">O predvajanju ko je zaslon izključen</string>
  <string name="help_page_text_01">Pomoč</string>
  <string name="help_page_text_02">Kaj je predvajanje?</string>
  <string name="help_page_text_03">"Predvajanje projecira stvari iz zaslona vašega telefona na večji zunanji monitor. Omogoča vam deljenje slik in videoposnetkov z prijatelji in družino, pa tudi da skupaj igrate igre. Poraba energije vašega telefona se pri uporabi ponavadi ne spremeni."</string>
  <string name="help_page_text_04">Kako lahko predvajam stvari na večji zaslon?</string>
  <string name="help_page_text_05">1. korak: Preverite svoje naprave in omrežno okolje</string>
  <string name="help_page_text_06">"1. Če želite oddati nekaj iz Mi telefona na Mi TV se vam ni treba povezati na splet.
2. Če ne morete vzpostaviti povezave med obema napravama, poskusite obe povezati v isto omrežje WiFi."</string>
  <string name="help_page_text_06_global">"1. Mi televizorji, Mi Box in Mi projektorji:
Za najboljši učinek povežite telefon in zunanji monitor z istim omrežjem WiFi. Če sta povezana v različni omrežji lahko traja nekaj časa da se povežeta.

Opomba: Starejši Mi televizorji morda ne podpirajo predvajanja v različnih omrežjih.
2. Če uporabljate televizorje, televizijske sprejemnike ali projektorje drugih znamk, povežite telefon in zunanji monitor z istim omrežjem WiFi.
Če obeh naprav ni mogoče povezati v isto omrežje, vklopite Miracast na zunanjem monitorju. Poimenovanje funkcije Miracast se lahko razlikuje."</string>
  <string name="help_page_text_08">Korak 2</string>
  <string name="help_page_text_09">"Tapnite bližnjico \"Predvajaj\" na vaši mobilni napravi v plošči obvestil. Vključite WiFi in Bluetooth za stabilnejšo povezavo."</string>
  <string name="help_page_text_10">Če želite predvajati stvari iz Galerije ali Mi Video, lahko uporabite v teh aplikacijah vgrajene storitve za predvajanje.</string>
  <string name="help_page_text_11">Korak 3</string>
  <string name="help_page_text_12">Izberite zunanjo napravo s spiska naprav na voljo da boste začeli predvajanje.</string>
  <string name="help_page_text_13">"Povezovanje z zunanjo napravo ni možno?"</string>
  <string name="help_page_text_14">"1. Millet TV screencast, nadgradite aplikacijo Wireless Screening na seznamu aplikacij za televizijo na najnovejšo različico. 
2. Če želite povečati stopnjo uspešnosti povezave, lahko poskusite telefon povezati s televizorjem v istem omrežju WiFi. Vendar nekateri usmerjevalniki morda ne bodo mogli zagotoviti stabilnega povezavnega okolja za zaslon, kar povzroči da ni nobene povezave ali pogoste prekinitve. 
3. Če uporabljate Mi TV, bi vklop Bluetootha lahko izboljšal povezavo. 
4. Če ni WiFi omrežij se prepričajte ali naprava (npr.. TV) podpira storitev Miracast. To ime je različno na različnih napravah. Glejte spodnje informacije, če želite izvedeti več o funkciji Miracast na različnih napravah
."</string>
  <string name="help_page_text_14_global">"1. Če želite uporabiti Xiaomi napravo, a je ne najdete na spisku naprav poskusite:
Povežite svoj telefon in zunanji monitor (npr. vaš TV) s z istim WiFi omrežjem ali povežite zunanji monitor z hotspotom telefona. Če ni brezžičnega omrežja ali če se televizor in mobilni telefon ne moreta povezati na isto omrežje, preverite ali so storitve predvajanja v zunanjem monitorju posodobljene, vključite Bluetooth v vašem telefonu in v zunanjem monitorju in vključite Miracast na televizorju.
2. Če prvič predvajate na Xiaomi napravo morate dokončati preverjanje.
3. Če uporabljate napravo, ki ni Xiaomi, ali je ne najdete na spisku naprav poskusite:
Povežite svoj telefon in zunanji monitor (npr. vaš TV) z istim WiFi omrežjem ali povežite zunanji monitor z hotspotom telefona."</string>
  <string name="help_page_text_15">Miracast funkcionalnost na različnih napravah</string>
  <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi Projektor</string>
  <string name="help_page_text_17">"Xiaomi mobilni telefon se lahko neposredno poveže z večino Xiaomi TV s funkcijo Bluetooth, namesto da ročno odpre storitev Miracast.
Če morate ročno odpreti storitev Miracast, pritisnite gumb [Meni] na TV daljincu za izbiro TV ekrana. Aplikacije &gt; Brezžično deljenje &gt; Millet / Android Miracast."</string>
  <string name="help_page_text_17_1">Xiaomi pomoč uporabnikom: 400-100-5678</string>
  <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
  <string name="help_page_text_19">Najprej preverite ali vaša naprava podpira Miracast funkcionalnost. Na nekaterih modelih lahko pritisnete tipko [SOURCE] na daljincu in potem izberite \"Screen Mirroring\". To je standardno vključeno na različnih modelih.</string>
  <string name="help_page_text_20">Samsung pomoč uporabnikom: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
  <string name="help_page_text_22">Najprej preverite ali vaša naprava podpira Miracast funkcionalnost. To je standardno vključeno na različnih modelih.</string>
  <string name="help_page_text_23">LG pomoč uporabnikom: 400-819-9999</string>
  <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
  <string name="help_page_text_25">Najprej preverite ali vaša naprava podpiraj Miracast funkcionalnost. To je standardno vključeno na različnih modelih.</string>
  <string name="help_page_text_26">Philips pomoč uporabnikom: 400-880-0008</string>
  <string name="help_page_text_27">TPV</string>
  <string name="help_page_text_28">Najprej preverite ali vaša naprava podpira Miracast funkcionalnost. Na nekaterih modelih lahko pritisnete tipko [MENU] na daljincu in potem izberite Nastavitve &gt; Povezava &gt; Omrežje &gt; Več zaslonov.</string>
  <string name="help_page_text_29">TPV pomoč uporabnikom: 400-887-8007</string>
  <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
  <string name="help_page_text_31">Najprej preverite ali vaša naprava podpira Miracast funkcionalnost. Na nekaterih modelih lahko pritisnete tipko [SMART] na daljincu in potem izberite Predvajanje &gt; Brezžični zaslon. Pri nekaterih modelih Hi Screen &gt; Game Screening &gt; Android.</string>
  <string name="help_page_text_32">Hisense pomoč uporabnikom: 400-611-1111</string>
  <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
  <string name="help_page_text_34">Najprej preverite ali vaša naprava podpira Miracast funkcionalnost. Na nekaterih modelih lahko izberete Aplikacije &gt; Predvajanje &gt; Android naprava &gt; Miracast.</string>
  <string name="help_page_text_35">Skyworth pomoč uporabnikom: 95105555</string>
  <string name="help_page_text_36">Sony</string>
  <string name="help_page_text_37">Najprej preverite ali vaša naprava podpira Miracast funkcionalnost. Na nekaterih modelih lahko pritisnete tipko [SOURCE] na daljincu in potem izberite \"Screen Mirroring\";pri nekateri modelih lahko vključite v Omrežje &gt; WIFIDirekt; To je standardno vključeno na različnih modelih.</string>
  <string name="help_page_text_38">Sony pomoč uporabnikom: 400-810-9000</string>
  <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
  <string name="help_page_text_40">Najprej preverite ali vaša naprava podpira Miracast funkcionalnost. Na nekaterih modelih lahko izberete Aplikacije &gt; Screen Mirroring.</string>
  <string name="help_page_text_41">Panasonic pomoč uporabnikom: 400-881-1315</string>
  <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
  <string name="help_page_text_43">Najprej preverite ali vaša naprava podpira Miracast funkcionalnost. Na nekaterih modelih lahko izberete Sistem &gt; Sistemska orodja &gt; Več zaslonov &gt; Screen Mirroring.</string>
  <string name="help_page_text_44">Changhong pomoč uporabnikom: 400-811-1666</string>
  <string name="help_page_text_45">TCL</string>
  <string name="help_page_text_46">Najprej preverite ali vaša naprava podpira Miracast funkcionalnost. Na nekaterih modelih lahko izberete Aplikacije &gt; Brezžični zaslon.</string>
  <string name="help_page_text_47">TCL pomoč uporabnikom: 400-812-3456</string>
  <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
  <string name="help_page_text_49">Najprej preverite ali vaša naprava podpira Miracast funkcionalnost. Za vklop te storitve pojdite na Moje aplikacije &gt; WiFi zaslon.</string>
  <string name="help_page_text_50">AODIN pomoč uporabnikom:400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_51">LeTV</string>
  <string name="help_page_text_52">Preverite ali model večjega zaslona podpira Miracast protokol. Na nekaterih modelih izberite Nastavitve &gt; Omrežje &gt; Multi-zaslon &gt; Brezžični zaslon.</string>
  <string name="help_page_text_53">LeTV pomoč uporabnikom: 10109000</string>
   <string name="help_page_text_55">"Če ni WiFi-ja na voljo preverite če zunanji zaslon (npr. TV) podpira storitev Miracast. Ime te storitve je različno na različnih napravah. Če želite izvedeti več glejte spodnje podatke o Miracastu na različnih napravah.
4. V primeru drugih težav uporabite aplikacijo Povratne informacije."</string>
  <string name="help_page_text_55_global">"Če se ne morete povezati na omrežje preverite ali vaš zunanji monitor podpira Miracast storitev in ali je vključena. Pri različnih modelih se to lahko imenuje brezžični zaslon, predvajanje zaslona ali večkratni zaslon.</string> 
  <string name="help_page_text_end">"Če blagovna znamka vaše naprave ni navedena tukaj, se obrnite na proizvajalca da izveste več o funkcionalnosti predvajanja."</string>
  <string name="notification_rc_desc">Najboljši TV pomočnik za prenos vaših videov, fotografij in aplikacij v XiaoMi Box (ali TV) za vaš mobilni telefon, poskusite zdaj!</string>
  <string name="notification_rc_title">XiaoMi TV pomočnik</string>
  <string name="notification_show_more">Poglejte dodatne storitve</string>
  <string name="privacy_agree">同意</string>
  <string name="privacy_text_1">　　Vabljeni k uporabi storitve screencast. Storitev predvajanja zaslonov ponuja Milian, nekatere storitve predvajanja zaslona pa podpirajo televizijski ekrani drugih proizvajalcev. Če želite zagotoviti svojo zasebnost, ne pozabite prebrati&lt;a href="http://cdn.hpplay.com.cn/xm/privacy.html "&gt;&amp;#12298;&amp;#20048;&amp;#25773;&amp;#25237;&amp;#23631;&amp;#38544;&amp;#31169;&amp;#25919;&amp;#31574;&amp;#12299;&lt;/a&gt;&amp;#21644;&lt;a href="http://cdn.hpplay.com.cn/xm/lawer.html"&gt;&amp;#12298;&amp;#20048;&amp;#25773;&amp;#25237;&amp;#23631;&amp;#27861;&amp;#24459;&amp;#22768;&amp;#26126;&amp;#12299;&lt;/a&gt;&amp;#12290;</string>
  <string name="privacy_text_2">　　S klikom Strinjam se strinjate z navedeno&lt;a href="http://www.miui.com/res/doc/eula/cn.html"&gt;&amp;#12298;&amp;#29992;&amp;#25143;&amp;#21327;&amp;#35758;&amp;#12299;&lt;/a&gt;&amp;#12289;&lt;a href="http://www.miui.com/res/doc/privacy/cn.html"&gt;&amp;#12298;&amp;#38544;&amp;#31169;&amp;#25919;&amp;#31574;&amp;#12299;&lt;/a&gt;vsebino in dodeljenim privilegijem.</string>
  <string name="privacy_text_pemission">"　　• Omrežna dovoljenja WIFI se uporabljajo za odkrivanje in povezovanje naprav.
　　•Bluetooth se uporablja za odkrivanje in povezovanje naprav.
　　•Branje pomnilnika telefona. Po branju vsebine vsebino predvajajte v napravo z velikim zaslonom.
　　•Pridobite podatke o telefonu. Preberite IMEI, Android_id, verzijo in posnetke poročil v telefonu.
　　•Po branju zvoka oddajte zvok napravi z velikim zaslonom.
　　•Dovoljenja ciljanja. Poiščite in odkrivajte okoliške naprave."</string>
  <string name="private_protect">Varujte zasebnost</string>
  <string name="san_wait_msg_1">Ciljna naprava mora vključiti brezžično predvajanje</string>
  <string name="san_wait_msg_2">Iskanje naprav lahko traja nekaj časa…</string>
  <string name="san_wait_msg_3">"Zunanje naprave lažje najdete če so povezane na isto omrežje kot vaš telefon"</string>
  <string name="san_wait_msg_4">"Poglejte \"Pomoč\" če ne najdete naprav"</string>
  <string name="service_name">UniPlay storitev</string>
  <string name="small_window">Minimiziraj okno</string>
  <string name="status_bar_in_casting">Predvajanje</string>
  <string name="status_bar_in_casting_long">Kliknite za razširitev dodatnih storitev</string>
  <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
  <string name="tile_label">Predvajanje</string>
  <string name="toast_guide_show_more">Izvedite več</string>
  <string name="toast_guide_title">Raziščite nove storitve</string>
  <string name="toast_msg_for_multi_window">Ta storitev ni na voljo v načinu z deljenim zaslonom</string>
  <string name="toast_msg_for_small_window">Po odprtju aplikacije ki jo želite predvajati uporabite storitev projekcije malega okna, prikazana aplikacija se ne bo prekinila, mobilni telefon lahko dela z drugimi aplikacijami.</string>
  <string name="toast_title_for_small_window">Uporabite malo okno za predvajanje zaslona v aplikaciji.</string>
</resources>